有人用m記薯條加麥樂雞重組64，我唔再罷食m記了

原來m記咁支持平反六四
我唔再罷食m記了

占占占

唔好意思借個位

得返八日...如果想香港獨立嘅話可唔可以幫手簽下面呢個聯署

你老母準備瞓覺笑到仆街

麥樂雞challenge

5好笑